想買電腦mon,但點解有d未開賣鋪頭已有貨？係咪伏？

小弟換左新電腦 ，但個mon有問題要換埋
睇中左Samsung ch711. 但網上仲未有人討論/開箱文， 但點解黃金有得賣？網上又話7月先release. D貨會唔會有伏/有問題？ 職員又話係行貨有保養，但又無display。

我都想知依隻 mon

香港舖頭最叻偷步

D貨早幾個月己經比鋪頭但唔賣得？

應該係水貨黎
香港未見有model...

職員聲稱係行貨。有原廠保養。大鋪黎

邊間呀

中央地帶

samsung係俾左個代理權支央田
但係自己就拖住唔出個官方建議售價姐
之前部cfg70都係咁

你問幾錢

34

yes

？
咁果d貨係行貨？
但係街好似仲未有人討論/無開箱文 因為怕買貴左定係d貨有伏？

今日都心思思想買 都係留名睇白老鼠

上次問條友神神祕祕咁都怕做白老鼠

有無巴打買左？

推